朋友嘅中銀信用卡被盜用，懷疑有人從中銀內部成功偷取到用戶信用卡資料

朋友嘅中銀信用卡由1月1號開始不斷被人嘗試盜用黎買野，中銀發現情況後阻止交易，但係直到尋日1月10號先send SMS通知我朋友同自動cut卡

問題係我朋友從來都無用過該張中銀信用卡，亦都無將卡號入過任何購物帳戶，所以點解會有人知道卡號然後盜用? 唔通有人可以從中銀內部偷到信用卡資料?

盜用駛 Q 內部拎料

唔關事
有機會係黑客Bin attack

Now, fraudsters are using the Internet to access software such as Creditmaster that will allow them to generate new card numbers from an existing good one. These numbers are in sequence order within the same card number bin – the first 12 digits of the number. This is step one of the fraud.

Step two is to test these new card numbers at merchants’ Internet sites. By trying out all the new numbers with a transaction amount under fifty dollars and using the same expiry date as the original card they are recognising that cards in the same sequence are usually given the same expiry date. The numbers that prove to be successful are then used in step three.

The final step is to use the known good card numbers at different internet-based merchant sites to find a “hit”. This is a transaction or transactions with values between $500 and $10,000. Once banks detect that these are fraudulent transactions they reverse the transactions back to the merchant who ends up wearing the cost. These merchants tend to be IT/high tech companies in Asia, USA and Europe. There is no New Zealand-based fraud of this type so far.

其實，仲用中銀信用卡的人真係好垃圾，做狗都不如

一張無用過嘅信用卡，可以點樣拎到料?

佢係好耐之前申請左，收到之後一直都無用過

Cut左佢啦朋友

比中銀自動cut左啦，問題係點解會有人盜用到同埋中銀遲左10日先通知我朋友

職員盜用都唔奇啦
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

啱

盜用純粹係咁啱係佢中
至於中銀，有名你叫支撚